{
  "test1": {
    "question": "В каком году была война 1812 года? (только число)",
    "response": "1812"
  },
  "test2": {
    "question": "Как зовут Аллу Михайловну?",
    "response": "Алла"
  },
  "test3": {
    "question": "Долгое время славяне были язычниками. Каждое племя поклонялось своему богу, которого считало защитником и покровителем. Но однажды князь Владимир Святославич решил приобщить Русь к одной из мировых религий — христианству. В каком году это произошло? (только число)",
    "response": "988"
  },
  "test4": {
    "question": "В каком году Павел 1 был задушен шарфом? (только число)",
    "response": "1801"
  },
  "test5": {
    "question": "В каком году был изобретен медный бык для казни? (только число)",
    "response": "570"
  },
  "test6": {
    "question": "В каком году был Медный бунт? (только число)",
    "response": "1662"
  },
  "test7": {
    "question": "В конце какого века изобрели железную деву? (век, только число)",
    "response": "18"
  },
  "test8": {
    "question": "В каком году началась Волынская резня? (только число)",
    "response": "1943"
  },
  "test9": {
    "question": "В каком году было свержение Наполеона? (только число)",
    "response": "1814"
  },
  "test10": {
    "question": "В каком году было Убийство Александра II? (только число)",
    "response": "1881"
  }
}